送中條例林鄭叫佢嗰兩個喺英國嘅仔唔好返嚟 而家英國爆武肺爆得咁勁 佢兩個仔肯死返嚟未???

返又死，唔返又死

林鄭叫佢兩個仔唔好返嚟
可能一語成讖 返唔到嚟

留喺英國等得啦
來生做到英國人
死咪益咗你囉

唔俾人蒙面
結果個個都要戴口罩
叫佢兩個仔唔好返嚟
結果個個留學生都爭住返嚟

林鄭做啲野永遠都係逆世界潮流

客x異鄉